4月ryzen 1600仲賣到幾錢

有單有保
要換2600

Retail price 半價

up咗bios先

有單無保呢